唔會拉到黑社會,閉路亦會配合自己咁岩壞哂

劇本已經寫好
最多俾人打既被告毆鬥

白衫而家喺南邊圍帶撚哂頭盔口罩 唔撚係想咁樣屈落示威度呀？香港人唔撚係傻架